[挑戰R霸盃] 巴塞隆拿球迷雞胸哭喪區(355)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。
[/left]

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - ??????????
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - Carles Aleñá
07 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
08 - ??????????
09 - ??????????
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara”Rafinha”
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Pedro González López
17 - 🇵🇹 Francisco Trincão
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇬🇼 Anssumane Fati
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - ??????????
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - ??????????

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

Lm

屌

古勁咗好多

等美帝同葡仔算了

呀拿奧荷幾穩

nplm

美隊望一望中間 無人開始收慢
心諗唉我自己黎

烏龜仔好硬淨 幾好

睇下高文半場點搞

美隊跑得勁快btw

電話真係得個跑

68傳波求鳩奇彈走就算..

Neto sweeper

電話佬閃避球

Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 -🇺🇸 Sergiño Dest
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - ??????????
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Carles Aleñá
07 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
08 - 🇧🇦 Miralem Pjanić
09 - ??????????
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara”Rafinha”
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Pedro González López
17 - 🇵🇹 Francisco Trincão
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇪🇸 Anssumane Fati
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - ??????????
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- 🇺🇾 Ronald Araújo
31 - ??????????

執po head

呢球唔閃會比人屌

鳩文對牙蘇嗰陣嘅強硬態度去曬邊

6:2

今場成隊都唔知做乜鳩

杯麵正氣長存喇屌

你po頭都未執 笑你老味

仲有嘈尻美隊

高sir下半場有冇計？

squad list撚有人睇

下半場出丹救世

右路0%
攻唔入係咁

右路兩條友純粹齋跑同清波
咁高人工做呢啲

有 你唔知道姐

上 Dest Trincao 激活右路

隱形戰機

係就好

廢版梅拿

現實: 繼續電話+68

布狗好心自己躝啦屌

aruajo 真係唔錯

過去睇利比人打到8:2

迪莊食錯野，差撚到

冇爆就唔錯

sleep la 898

weak

華蛇同施蛇就實電話+68
koeman其實未必 之前都夠膽換走影帝

假巴走了你

咪燈啦

再見68

我個iniesta去到唔知4xx 5xx個覆先有人睇到喇

睇利先

維拉7:2猁狗
神秘中下游

7:2係咪見疤狗咁慘陪我地

英超競爭激烈

人地對緊拜

下半場多數都閪波
瞓先

7:2

帶埋球員一齊去訓

我地豬俾拜喎唔係。。。

我地巴對拜㗎

我地8:2對拜
利對av
炒高普未？

隻阿諾係唔係ON9 收步唔追

同utt一樣

阿士東維拉瘋狂單刀

英超真係好睇好多

輸撚到傻左 仲話世一閘

都輸咗5球囉有咩分別

阿諾防守太廢
平時靠神軒抖住
依家神軒傷咗佢即刻比人針住嚟打

係唔係都世一架喇佢地

今季真係痴撚線

希望打個8:2

下克上

遮醜布

可能真係連住2季打 強隊收曬山

上個po睇到6:2仲以為利炒人6:2
點知睇真d係比人炒

世一右閘我覺得係pavard
真係攻守都勁
雖則閘攻強守弱都問題唔大
但taa防守真係太弱

無人記得有alena

Who

差d 8:2

一般貨色

細佬同五寶冇人問價

係就好
比阿士東維拉炒一定柒d

億半著住件羽絨猜兩球又有人工出

7:2算啦
到時8:2又拉埋我地落水

Fati 一次成功爆落去都無

Dest子出得未

Rakitic created more chances in the first half than he did for Barça in his last year.

曼同利 今晚到佢地唔洗訓

起碼輸歐聯冠軍先啦疤
仲可以等我地疤狗唔洗walk alone

想問拿臣係負責乜野
見佢淨係坐喺度...

高文解放拉子

睇埋利先去睇FATI

埃及熱身 剷草了

拉好快剷草

電話

Dest 查卡奧熱身

5分鐘冇咁快

雞屎真係。。。廢左好耐

電話唔係控甩就推甩

呀拿奧河球長傳

Goodbye and thank you 68

冇人要 去B隊

fati 唔自己嚟

咁都無8:2

可惜

Now: 皇馬或成最大贏家

返黎 拉未剷草?

睇拉剷草算

俾人㩒砌緊

換人未
定又儲印花

隊波又開始慢

再唔換人遲早出事
老西左路0壓力

Pedri traincao

換pedri trincao

傻丹冇得玩嘅

老西縮到好後
對呢隊巴都咁後

as well as ar dest

想一開季就收league?

講完就換

有pedri trincao仲傻丹咩

老閪對cb真係幾正
買到一隻都夠

屌冇嘢啦
仲以為你係講緊應該換邊個好

其中一隻咪你巴狗當年唔要既青訓黎囉

對面似想要1分算

電話 Fati

冇出

埃及球王

高文都幾信後生仔
如果華dee 施蛇一定無可能換

啱啱嗰下唔吹handball?

華dee 施蛇今場既話:
牙蘇 電話
拉狗 影帝 羅白

古踢翼is ok

換dest未

出dest未

同問

屌 好彩

換了屌

換68啦 走甩左

急屎 西維唔好入波住

美帝熱身了

差啲燈到araujo og

唔比pjanic試下？
今日兩個防中無乜態

好彩冇烏龍波

對防中一個親生仔，一個二師兄
唔郁了

要攻就擺活力派出黎啦

下半場搞咩呀

換出黎放毒咩

柏度真係太細

feel到要比老西2:1了

始終理解唔到點解koeman咁信pedri
又唔肯用pubg

以前巴只打下半場 而家只打上半場

每逢倒戈d倒戈球員一定搏晒老命咁
咁憎我巴

應該係身型掛 PUIG太單薄

拉仔幾下都幾省鏡，我估拉仔會入/助攻

咪囉屌喺度揠曲助長

so9
到時一定射穿網

握苗助長

兩球一助攻

呢幾分鐘中場都過唔到

pedri好大隻？

跑去高文前做電話慶祝姿勢啦

屌兩隻字倉頡碼一樣

古仔最穩定

咪一鳩樣

打得翼 夠快

巴啲角球似求其一踢

型咗

古人

影帝 我屌

換呢兩個
咁神奇

Pedri應該用武癈好過喇

前面得佢攞波最有希望

影帝舍得走未

其實我巴真係多人到痴線個位位都幾個人換

真

真係出p8 無dest睇 訓先

一係廢老 一係無經驗𡃁仔

但冇個打得

屌佢老味
影帝今場失左幾球呢啲波
比波又比唔到位

好似5個位

艾巴唔得了

係咩 sor9

棄用影禾

當年堆細佬都係慢慢養

電話好傷心

睇撚到燥

冇人換

仲話影帝返生 人唔笑狗都吠

小明

Dest踢左閘囉

dest打得下左閘
頂埋佢

68影帝呢兩條撚樣
究竟幾時中武肺

幾時西甲可以換五個

武肺+dest

啱啱嗰個位咁失波
屌

艾巴落地落得唔好

大隻到 打死人

復賽之後就係咁

dest

今場鳩睇都望到佢甩3球

換古

著住衫真係睇唔出

牙DEST

武肺 換埋今季

戇鳩到

好撚bulk

推dj上攻中

吊你老尾

換古唔換影係咩玩法

點撚解影仲可以係場上?????????????

68起碼叫勤力跑得，影帝真係唔知做乜？

影羅又贏

死攬影

有咩關係

高文只求一分

戇撚鳩？唔換5 換古？

換古
都係叫返鳩文算

黑社會背景

Dejong踢攻中

今場睇黎又要靠美隊

Cls 影咁柒廢都唔換

講真 佢換人算大膽啦
換上黎成班新人/𡃁仔
夾都唔知有無夾過

高文用屎眼睇波

留影=on9

排查歷 譯到咁撚難聽

雞眼睇

有一分都偷笑 咁換同而家咁踢法

係囉

新朗 查卡奧算了

丹子落場未

你哋睇now?

影：20都得 我點解唔得

見到丹就好想笑

佢地好似讀彭查歷

施蛇係影fans 高文都唔例外

Yes

好奇一問
邊個係丹

D換人想點。。

rakitic都跑咗成9.9km咁多

改聽英文算

now啲譯名聽落好怪

含得好

內部文員黎

都話佢平時hea踢㗎啦屌

好貴嘅文員

呢幾下左路one two

Dest: 仆街上左賊船

又豬波了

De jong

牙dest

唔緊要 叫fdj分享下經驗先

武肺既作用就係落場食牌
世界級

Dest

對防中今晚好唔掂

Dest下場正選please

Dest快到

尾能到

對皇馬出佢會好d

Dest 低到爆

一次半次 睇定d先啦
艾巴都唔差

條球證都on99
閪維爾條jordan矛撚到閪咁又唔比牌
Pjan一出黎咁撚樣就黃

牙dest而家先知係巴踢仲難過ajax

換68 就正

叫佢踢右閘咋 唔想再睇68

搵佢頂68個正選啫
西甲嘅話小明夠做啦

唔差在換埋丹麥佬喇

換撚左影先講

仲係要開短

分已失

快D影落出PUIG了

躝啦鳩文

講真後防係好左好多

我驚輸9埋

Puig唔係親生 又b隊 坐下先

似會

一定

沙維個仔都咁唔比面

豬咗

未

就快

拜8:2疤
拜2:1閪 我巴點贏

岩岩先睇
見到兩隻防中咁似以為個鏡頭有問題
成隊野爽快左好多

嬴左拎R霸

啱曬個po名

其實我覺得比上季好左

美斯今場都好沉下

仆街68 搞撚到新朗無波到

贏唔到就係廢
呢度係咁

係好咗
不過喺影嘅問題上真係一9樣

真
又肯用新仔有活力
又唔會死用一個陣
係美隊無以前咁神勇

係好咗 因為上季太廢

仲衰過上季就碌柒啦

對面中路鐵桶 冇人後插 好難踢

要搶入波嗰陣換古但留影

忽然多左人用

#2防守走位一流 唔洗多 又冷靜

新朗對腳裝咗摩打咁

fdj 同影今日垃圾到
fdj推上一格真係無用
trincao差啲

和得

20歲仔
個個都咁啦

係咪省中左美斯咁能大膽

68鐵膽驚閪

12碼？

araujo幾正 第三中堅啦

迪迪第一?

VAR要嚟擺架？

無吹 其實應該有個下美仲去到

呢球如果係真馬已經判左

b隊第一

好似唔係

今年皇比左好多錢西甲? 場場都咁黑

想問點解20 21 去能晒禁區頂
搞到塞鳩晒車 去返後面拉開空位好過啦

有佢其實真係唔洗買eric garcia

20 問題 21 攻中正常

武癈同影一尻樣咁撚慢

冇佢都唔洗啦
有撚用

有身型又快 好過garcia

死都唔出alena puig
俾件6號呃人留低

換比真歷出黎獻醜咩屌你老母 跑又慢dumdum下 傳波又冇料 拉2.0咁

好似仲有個青訓防中 去左邊?

full time 1:1

性病近排點

嬴緊波

無正中鋒

和老閪ok啦
但係下場用dest打右閘plz 好撚快

對面實力比前幾季勁左好多

Dest>>>Roberto

坐板同我地8號一尻樣

對明都係想要1分咁嘅款

諗多左
68鐵膽

訓得 得頭十分鐘有波入

嬴成條街

60分鐘打後㩒住我地屌

古心諗返到巴又要自carry慘到

臨尾個15分鐘擺de jong上CAM真係同打少個冇別

唯一唔滿意嘅地方就係換人問題
冇啦啦換古

其實而家有得換5個 一定係換晒左右兩閘
而家巴塞場場兩閘壓上 係兩邊邊線前後跑好消耗體力
仲有3個就儲印花啦

換走我個電話佬想點

你會唔會將林寶同恆馳比較？

唔想再睇影同20

好心最後換B19打前

邊度仲有多個閘比你換
Firpo?

兩翼都發揮得差

當高文仲試緊陣算
畀多一兩場時間觀望

今場啲換人真係...fati一早收起, 武肺換古即係已經唔打算贏波, 守住就算

一早用侵略性較高嘅trincao 仲好
美斯同古輪住派牌，fati 同 trincao 可以唔駛太上腳添

班新仔咁少夾算係咁
好過上季8成時間都係比人禁住屌
今場我覺得55波/佔優少少

對面都係等防反，真係講唔上佔優

冇人記得丹，冇人提過丹

電話兩球單刀
新仔一球
全部唔入

新仔起碼射咗先
電話射都射唔到
賣比獌算啦

Go ManU la diu

46啦
不過真係幾有活力
希望dest下場就正選啦

Dear加盟第三日夾都未夾過就頂左閘個位，仲西對老西

但係打得幾好

🗣 — Rudi Garcia (Lyon coach): "I have left out Memphis because of his form and also because of what could happen tomorrow. [referring to his possible transfer]"

電話佬

左閘替工都踢到咁

我覺得我地啲攻勢仲入肉

正選
美
fati 古 trincao/健康丹
fdj 比真歷
小明 c朗 pk dest
達
後備
68 影 電話+是撚但

Coutinho: "How did I convince to become a starter? It's a mixture of many things, I had the desire to come back strong and do something powerful for this club."

但防守好似穩咗希望唔係錯覺

🎙️ Philippe Coutinho words after the game:

"We knew it would be a difficult match but we get a good point. Playing every 3 days is physically difficult, we will keep working and get used to it."

仲要緊急上場，熱身都無做，見佢換入前嗰幾秒先sip pad

呢個陣夾多幾場真係有睇頭

想換拉馬西亞出身果四位球員﹐都係無咁易唔係受傷都唔使指意

🎙️ Philippe Coutinho words after the game:

"Sevilla accumulated many players in the center of the field and this made us a bit difficult. We will correct this in the dressing room."

"I really want to work hard and do the things well in this club".

後備：68 影

笑左....

但已經有嘢做到嗰種靈活贏68 幾十條街

今場最唔應該係換走古

羅白後備
影同美隊其實要開始輪換

羅白有價好賣

呢球應該係十二碼啦

有撚人要

買左少少巴塞諗住資助下我買巴塞球衣 點知...

留我電話佬啦 比多d機會佢會生性架

皇家十二碼先有 我地巴塞點會吹

佢兩個肯輪先得ga影都可能會，美隊就一定死都唔肯

仲有球手球
不過皇家球證係咁
你話佢黑嗰陣班賤種仲會吠返你轉頭

其實都係上季冇人用做下通天老官
下季收返Emerson佢可以走

Var又訓鳩左

第4隊長 係走都新仔走啦

橫掂下年都走當比機會班細成長仲好

請問踢右翼嘅雞屎對右路進攻有咩作用？

Video Assist Realmadrid

🗣 — Coutinho: "I was very eager to return to Barça and give everything. I have more confidence than before."

Araujo: "We need to continue to improve a few things.'

有時都心諗，點解領先緊四五球，佢仲要堅持係球場上繼續踢

估唔到pedri防守幾好，啲落腳好凖

冇諗過古今季會做咗核心

大雄個腦真係裝屎
有15m開俾鏝買加西亞
但係俾唔到12.5m買迪比
買完雪一年再放都有賺啦屌

老西今年係幾勁

90分鐘和拜仁
歐霸決賽贏國米

哩場真係唔關羅拔圖事
基沙文成日走入中間唔拉邊
搞到羅拔圖要爆入底冇人守右邊
走入中間都算，又墮後
布斯基斯直情唔知自己做乜，真係唔明點解賣果知係拉仔唔係教授

因為冇人要

其實我諗電話都好無奈，踢RW又唔熟手又唔夠快，fake dog 又有美隊，攻中咁啱古仔on fire。一係就睇下下年美隊走唔走踢fake dog，唔係就可能同古輪換

拉就算啦 一係就兩個走曬 冇可能覺得留拉走影
拉仲有人要 影撚有咩

🚨Lyon Sporting Director Juninho on Memphis Depay: "He has got an agreement with Barcelona, we don't hide that. It is possible that Memphis signs for Barcelona tomorrow, but it is not certain. He is the most likely to go." on @telefoot_chaine via @GFFN

Koeman: "Dembélé? What is certain in this world? There are things that can happen. He's currently a Barça player… We'll see."

🗣[@moillorens 🥇] | Barça are expecting a call from Man Utd for Ousmane Dembele

如果我係高文，佢再行入中間我實雪9佢
因為佢走入中間，羅拔圖成日就要爆上前，咁對面反擊邊守得切姐，艾維斯係到都死啦

死獌狗咁急買丹無80m都咪撚放啦屌

得返一日咋，巴又無錢又無quota買人，邊個急都未知

80m賺左啦，丹比利哩件咁的野真係50M都唔值

快賣 冇位比佢踢

賣埋基沙文同教授啦，買三個比埋折佢

三件一億打包 買埋大雄打多個八折又點話

🚨Eric García, almost certainly, tomorrow will be a Barcelona player. Depay will travel to Barcelona tomorrow as per @Alfremartinezz @ElTransistorOC @OndaCero_es

呢隊老西可以和到拜狗
你成隊波重建緊都和到算係咁啦

對面個陣其實算好前中後啲球員都有實力，係個左閘好似差啲

仲追緊迪屁

瞓咗冇睇
琴晚踢成點

1：1我覺得可以接受

至少我見到換一堆新仔上場
而唔係80分鐘先開始換人

算係咁啦，隊波都係用返呢d人都唔expect會突然變得好勁，
比佢地知道下仲有咩要改善
好過上兩季咁下下-6贏
基沙文個位真係比trincao試下好過

有幾多手畜支持賣丹俾曼

見兩翼肯自己去而唔係回傳已經係進步啦

支持但唔想啲錢買迪比同加西亞

其實買佢地算好架啦
買返黎唔岩用起碼賣得出

唔似d 30路要free走

📰[MD] | Samuel Umtiti decides to continue at Barca as he is recovering from his injuries and wants to soon play for Barça at least until January.
Lan

問題冇人接
接左又唔係即時踢到

拎完世界盃變咗垃圾

琴日西嗰diego carlos幾勁 高大又靈活 簽佢好過eric garcia啦

狗雄

其實咪一撚樣 基隱形羅白駁腳影帝繼續尻 進攻套路又係得美斯吊波比艾巴
同埋好彩有法迪彈起 有時對手犯錯靠佢速度把握下
唯一唔同係古 佢真係生返好多 不過始終冇中鋒 佢要係高壓迫底下傳得好毒先比到美斯/法迪入攝 好難做到
但相對地迪莊就限制更多 要佢打雙防中 佢始終中意上腳推進 好多下佢都比人針對壓迫 打防中決定要快唔可以太上腳 你可以係對方半場上腳甩波 但唔可以係自己禁區出面咁做 佢同普巴情況有d似 最好打返中中 但單防中影帝又瀨屎

今季嗰兩場睇落似係回回地塘
趁重有價好快啲賣

人地6定8千萬架你以為2千萬買到？

先幾多場波 想即刻變身亦得咩
就算係得幾場 都明顯睇到同之前既分別啦
鳩文暫時落既決定都係正路 隊波都慢慢變緊
比啲時間啦

佢同kounde都好勁
不過疤仲迷戀緊細粒出波型中堅
而家無大隻佬係後邊 成日都搶唔到位
所以我寧願araujo打都好過買garcia

Ching真係好執著中鋒

烏龜仔琴晚幾好丫 係有球唔好彩嚇下
西甲輪換我覺得佢夠 正選等有錢先再諗唔遲 反正買都買唔到邊個頂級即食 不如等兩年睇下邊個打起

咁事實睇到古冇中鋒佢真係爭d
冇中鋒冇人哨咪琴晚咁 個個都要傳黎傳去
冇人可以突破下越位

真係有啲保留
買多個中鋒
古 美隊 電話佬 新中鋒 可以點放

仲放乜電話今年都30歲 仲未融入到
古都可以打攻中 電話算數啦

❗Eric García could arrive today. But Jean-Clair Todibo hasn't accepted the proposal of Fulham yet. Fulham offered €18m to Barça. Todibo wants minutes, but also he doesn't accept the proposal of Fulham, which has created a lot of discomfort in Barça as per @ffpolo @gbsans
企硬thx

換個dest落來打返起我唔信雞屎仲係要咁

哩隻fifa都好勁

加西亞
迪比
迪比利

最後有邊個傾得成，仲有24鍾唔夠，唔洗再鳩傳

轉會已完啦曼狗剩係想借唔買彩佢都傻 賣唔出丹冇錢冇名額買人

但現實就一定會出㗎嘛

最好全部傾唔成

其實坐後備都係時間問題 3個教練都比足佢上陣機會 佢自己都知咩事 葡仔出黎仲有威脅過佢 等於左翼咁 如果因為丹用億幾買返黎所以死要用佢 咁就仆街了
係等人接佢走架啦 我覺得又唔使因為貴價買佢所以要用佢 好似普巴咁仲衰

正常就係咁諗
但華同施都唔正常
高文仲用影帝同電話我都feel倒佢棘棘哋

Dembele望到對熱狗都輸1:6
一球仲要靠12碼
心諗我都係留係巴塞收住錢養病算

巴杜姆貼錢送走啦

上半場組織同防守係好過上季
下半場開始亂
影帝係咁比失控球 dejong有球後傳差d助攻西維爾
全部人琴日都好肯跑上前同回防
同埋有d奇怪係成日會見到4-6個巴塞球員企係對方後防線之間 搞到無人中路做組織同造成塞車 人地斷左中前場傳送路線基本上=攻唔到

防中最緊要係傳波 屌佢老母影帝可以獲獲都失波
防守又成日犯埋d濕鳩規
食屎啦去

如果要解放電話一定係買中鋒返嚟打4312
4231嘅話基本上古基美出其中一個就夠(有中鋒嘅話)，兩個勉強，三個係浪費時間
結論古同電話兩個只能活一個，我個人雖然鍾意電話多啲但係佢人工第二高年紀又大啲，out一個嘅話唯有揀佢

幾時轉會停？賣左單未？
我唔想見到迪比

點睇雞屎實力都高過古天奴啦

而家要咁打只係為左就住佢地所有人都出得

試下掉轉比雞屎踢中間古天奴拉邊

右路一早散撚埋

古天奴踢多兩場比人針對就又隱形架啦

而家都係專登就古仔係中間 做到每個位嘅實力平均d咁
如果搵電話係中間做核 會勁過古啦
古又打唔到右邊 電話又會幫到68防守 做到最平衡先咁擺位 但電話就浪費左

公道講句
琴晚dejong打得仲差

但都同人地下下即刻拍埋佢度有關

上場全隊最差嗰兩個就係fdj同影帝

琴日雞屎算進步緊 有下都差d入
講真高文要將三個十號仔同時上場 打出黎算係咁 加埋fati俾多左速度同活力 暫時睇效果算唔差
歐聯就咪諗 但keep住再進步 西甲有機會嘅
同埋美斯有火左好多 有下右邊爆落去推返中路 好似返左三四年前咁
老西今年個form真係幾好 今場和算係咁

問題係美斯唔防守就要打假9
退落一格又有古天奴
中路根本冇位放多個9號 電話後備就梗

一場3個10號真係cls

買電話真係雙輸
佢黎巴之前我已經好鐘意個佢
而家搞到佢好似好廢咁

好耐冇睇疤踢聯賽
尋日睇完
進攻變化太少而且側重哂左邊
古一招名義打中間但全場挨左踢
右邊電話佬冇波到而且亦都冇配合做到
中場一分去比羅白佢就入中間
成場就係猜猜猜之後左邊嘗試突破係到loop
如果電話佬同dest做唔到配合
應該係咁先

電話有球半單刀係推大力左姐最後果下
機會少無辦法
有邊個做到100%轉化入球
美斯琴日都甩幾球波
利申：電話打手

🗣[@samuelmarsden] | Barcelona announce they recorded losses of €97 million for the 2019-20 season.
Barça's debt has risen from €217m in June 2019 to €488m in June 2020
Barca say due to the continuing effects of the coronavirus pandemic, they expect revenue to fall further in 2020-21, with €791m estimated to come in.

❗Dembélé will stay at Barça this season. [tv3]

列斯聯2.0

有人要？

爭唔贏Pedri同葡仔喎
更莫講fati
有排坐

咁又唔會 最多咪賣盤私有化
仲好啦 已後唔洗比班加泰狗鳩揀主席

最大問題係成班都要上腳冇人哨走身後 人地後衛正面望住你轉身都唔使 未撚驚過古個入球都係靠美斯吊個身後波先造成失誤 冇中鋒同正宗右翼真係死火 葡仔入黎都哨到球射門返黎 因為古基身價唔要中鋒翼鋒真係笑話黎

清知唔知咩係私有化？

疤嘅management本身就已經係笑話

小明傷咗
Lm左醉右dest

I mean賣比其他人
西甲隊一開始咪全部會員制
變到現代得翻皇巴兩隊

仲要繼續睇68

個球半單刀其實都唔係組織製造出黎
電話佬冇態都算
如果keep住要佢挨右打
其實佢都難搞
個人突破太普通
除非個閘or美欺同佢打到配合

點解咁多人覺得而家嘅美欺可以打假9
間唔中就得 成季不停落去中場拎波再返上去前面射波又想跑到佢嘔咩

左閘2個傷曬
電話頂住個左閘先ok

廢丹係咪去廢曼

去跟普巴學做youtuber啦
巴塞唔啱你

Luis Suarez and Lionel Messi reunited as the players head off for the international break. [via elgolazodegol]
唔講以為佢地GAY

冇啦
獌買咗人了

佢哋呢啲真係相逢恨晚
當年識咗冇耐就fd到仆街

因為好多人其實分唔清假9/輔鋒/10號位
美斯根本係10號唔係假9 費明奴果種先叫假9
而且假9係兩翼入攝 但我地係法迪-10-10-輔鋒

應該有做過愛

去獌可以瘋狂遲到

點解條撚屌可以成日遲到
全公司得你例遲就算老細唔屌你都自覺樣衰啦

美欺我覺得都係輔鋒/影鋒，但點都好佢需要有人同佢喺禁區配合
而家啱啱開季大把體力，遲啲美欺踢到冇力左路又俾人封死你哋就會問幾時買中鋒

美斯本質係影鋒 不過近年都冇供應 逼佢做10號返中圈

🗣[@moillorens🥇] | Dembele DID NOT TRAIN today with the FCBarcelona. He appeared at the Ciutat Esportiva, but before the start of training, he left.

又咩料呀佢

收高人工仲要大半年唔洗做仲要遲到

Dest可以打左閘

留丹比利係到做乜尻啊 有價就賣比曼啦

佢黎巴塞之前就係咁架啦轉會果陣仲擺操添
又成日打機通頂 同普巴一淡擔 巨嬰黎

其實基沙文係岩d隊波無做波能力既人，成個進攻核心係佢先打得好，仲要有個高大中鋒頂係最前開路
法國同馬體會中場都係無人識做波，佢負責哂成個進攻
擺佢係攻中位更加係笑話，佢從來都無打過呢個位
根本係好typical既巴塞失敗式收購，只不過係佢的確好波，擺係個唔岩打既位都叫做有d貨交，所以大家先講得佢仲可以踢得更好

要傾轉會咪要行開囉
唔通一路操一路開會呀?
憎佢都唔係咁樣亂砌下話
❗| Démbélé did not train with Barça today, as per @moillorens. He’s open to join Man Utd - talks on between United and Barça but still no agreement.
Now Man Utd considering to pay loan fee + covering full salary. Barça want permanent deal.
Watford refused to let Ismaïla Sarr leave on loan. [Fabrizio Romano]

痴鳩線比人叫去傾轉會都唔撚比屈鳩人罷操
留低又話養文員
想點撚樣呀你班友

我講佢多仔轉黎巴塞果陣丫佢係仆街仔唔係第一日既事啦

呢到係唔係都鳩屌㗎啦
丹最好就即刻上力入返十幾粒先
不過講真 佢就真係養唔熟 玻璃到咁 有時唔講真係唔記得佢存在

比我係丹對住你班垃圾球迷都灰鳩
岩岩黎唔生性都話抵比人話
之後改善返又無視人地努力
成日話佢遲到早退但我又唔見依家有報導話過佢係咁
淨係知佢肯操返大隻增加返對抗性等自己冇咁易傷
呢D你地又見唔撚到
好彩古返黎爆發姐唔係又變到丹咁撚樣吸啖氣都比人話

咁依家有幾仆街
有冇Source講下近排佢做左D咩仆街野

點會唔記得丹 傳波俾痢龍一世難忘

前排先遲到黎 仲講乜撚 哩條垃圾職業態度差幾年都有負面新聞 古基係發揮唔好又唔見佢地有負面野出黎？我地都係以事論事 丹除左玻璃本身就仆街仔一個 你護都冇撚用

岩呀以事論事
因為去開會傾走人冇得操都要比你地屌真係好公道

成隊廢柴半場已經輸撚左咁我都一世難忘

前年屌丹
上年屌杯麵
今年搵邊個祭旗

冠a哥返西甲打雷根利斯

都係丹

去獌喇

西乙喎Ching

The full schedule of our internationals during the break:
🇦🇷 Messi
🇧🇷 Coutinho
🇺🇾 Araujo
🇪🇸 Busquets, Ansu Fati, Riqui Puig, Pedri, Iñaki Peña
🇫🇷 Griezmann, Lenglet
🇵🇹 Trincåo
🇳🇱 de Jong
🇩🇰 Braithwaite
🇧🇦 Pjanić
🇲🇪 Carević

已經忘記左丹麥佬

🔴 Dembele doesn't want to leave Barça. [Cadena COPE]
🔵 Dembélé will stay at Barça. [Guillem Balague]

又有得反丹爽呀
仆街仔遲到罷操樣樣齊

老實講 想睇丹成材

就係冇咗呢球
跟住次回合就被人反cup到

Miranda will travel to Sevilla tomorrow to sign for Real Betis on loan with an option to buy for the Andalusian side. Barça will have the right to recover the player after the season. [MD]

係咪唔賣丹比利就冇迪比
想睇迪比

Btw唔係話要錢買艾歷加西亞 所以先急住要賣托迪保咩
而家借用仲要非強制買斷 咁幫到加西亞咩手

🗣[@_AdrianSnchz🥇] | - Dembele stays.
- Todibo one step away from Benfica.
- Rafinha close to PSG.
- Miranda one step away from Betis.

- Depay waiting.
- Eric colder now. very unlikely

❗️ If García doesn't arrive, Todibo will stay. [rac1]

買到迪比未

fake news

所以最後都係買唔到隻正前

Agreement with PSG for the transfer of Rafinha

FC Barcelona would like to publicly thank the players for his commitment and dedication and it wishes him all the best for the future

柒達比10m買細佬唔理
PSG免費+3M浮動即deal

加西亞唔黎照樣踢淘d寶去賓菲加2季

大雄

AC Milan is currently terminating Alen Halilović's contract...

(@AntoVitiello)

年少加盟巴塞受害者之一

巴塞鍾意免費deal

最後乜都冇買到

等睇puig被賤賣

咩事

當年去米蘭撞正權鬥
佢係輸左嗰邊買返黎
結果頭半季冇踢過跟手借去標準列治
上年再借去海倫芬
由巴借去漢堡開始黑到依家

再望返隔離幫奧迪加特舖到條career path幾靚
巴塞借人完全係你死你事冇諗過幫你爭取一定既機會

卡雲尼去獌
迪比繼續留里昂

同曼聯鬥柒琴晚佢地仲嫌棄緊sarr同丹
一直叫要辛祖 結果簽個卡雲尼同一隊上左25mins既18歲google人阿妓4500解約買party我地又冇傳過仲係唔諗住買防中

最已陣

細佬free去psg無人講？
祝佢好運

上面咪講撚左囉
你老母比狗屌就冇人講喇

上面我無睇係講錯

但你up麥鳩？

屌左你老母呀？咁撚串做麥

純粹最鳩憎人講「無人講?」

唔知基沙文有無後悔比尻文凍佢一獲
本身考慮離隊 尻文一黎聲大大用佢做核心要佢打中間
結果左翼變右翼 場場60分鐘行刑換幼幼落佢面

Barça registered Riqui Puig and Ronald Araújo in LaLiga as first team players #fcblive

但睇唔到有幾多波可以畀到 puig 踢

Eric Garcia is disappointed because he was crazy to return to Barça. He is not disappointed with Barça, because he is aware that he tried until the last moment #DeadlineDay (via @OnzeTv3)

Koeman doesn't want Umtiti and Barça are left with 3 center-backs of his 'liking', one of those is Ronald Araujo (via @10JoseAlvarez)

Real Betis announced the agreement for Juan Miranda for a season long loan deal #DeadlineDay

又係人球青訓系列

Breaking and official: Barcelona announce an agreement with Benfica for the loan of Todibo for the next 2 season. Benfica will take over the player's salary, pay Barcelona 2M euros and have a purchase option of 20M euros #DeadlineDay [fcb]

青訓人咁多 一隊位就得咁少
真係上到位有幾多個？
呢個係一個殘忍既現實
夠料留底 唔夠料就走
望佢地出面發到圍仲好

唔明點解可以大雄有債在身都唔願意收返多啲轉會費

佢正常少少都唔會搞到今時今日咁
直頭奸細黎

為乜踢走淘寳？UTT基本上係唔多機會出，得返Araujo ，淘寶分分鐘比起UTT仲多機會上陣⋯⋯

加西亞簽唔到咪留淘寶自己用囉，冇幾多錢收之餘仲要夾硬借走淘寶，大雄神級操作，智障嘅都唔會做得出嘅嘢大雄偏偏就鍾意做

已經唔識講
玩爛隊波

高文4231 都冇位岩pubg 佢打嘅係433嘅左中場

UTT咁高人工留係到做文員

講真 俾隊垃圾巴打到加時對面都有能力入多我哋一粒
唔好搵佢嚟做戰犯啦 嗰下佢係有責任 次回合被人反cup就係成隊有問題

真 狗保都係咁 上季去馬略卡 今季去黃潛

deadline day俾人撳住搶
一條友都簽唔到 條數擺明爛到痴線

依家借哂啲人出去慳人工，都好過無啦
球員又有得踢，球會又有得慳
不過無中鋒真係唔知呢季點踢

個陣巴就算贏到4-0 second leg利想入到5-0 有幾難

想睇barca tv
唔係冇英文字幕㗎咩

但暫時黃潛唔算好重用狗保

點會幫人練兵，有用先出

馬略卡當正主力咁用

半場喊係咪有ptsd

真 好多人喺到屌丹 講到佢入咗下回合就唔會俾人反cup

搵戰犯賴
正如上年細佬插水搞到柒達和到巴都比人講到大逆不道咁
倒戈企定定唔好踢最好啦

應該幫我巴入波啦 無la masia你咩都不是

笑撚死
咁大間球會拎10 20m買迪比同加西亞都話無錢
大雄執7咗佢啦

各位點睇拖肥同阿特蘭大
閪甲邊隊有機做黑馬

everton 睇左幾場 踢得幾有form
主要係李察利臣同利雲on fire
安76有james說明書擺啱位
iwobi之流踢後備都夠

好似又新簽左人 前景幾好

唔夠中堅用仲趕走todibo
賣rafinha比西甲隊至少有幾m唔肯 結果free比鈀

成班高層都弱撚智

阿特蘭大漸漸已經唔算黑馬 甚至係爭標分子來啦
上季打歐聯得來意甲又keep到去最後
雖然話Papu Gomez年紀又大左 Zapata都唔後生
但其他人都係當打居多

鹿仔點睇細佬去psg

去到都係坐下
無所謂啦
比佢真係咁叻仔爭到下正選
咪又係踢幾場就傷

法甲啲撚屌仲癲過英超 對住巴黎尤其狼死

其實都有d估唔到PSG肯要
可能影子要Amigo

真
做領隊做到斷腳
重有人敢笑法甲係farmer league

屁馬場場比人9鏟
睇到我好爽

就係耕開田先有咁重腳頭

Araujo and Puig have been promoted to the first team. Araujo gets number 4 and Puig gets number 12.

要印Puig好印下年冇架喇

下年著10號

最撚嬲呢樣
傾唔掂eric仔
擺明唔夠中堅用
留番todibo備用又好咩都好啦
又要睇lenglet+pique一整季正選

araujo上位了

高文好似幾中意B隊個Mingo
第4中堅咪用佢

都唔明做乜仲要益PSG
佢咁有錢仲要free俾佢

因為隊波只係想出少d人工
成個夏天都係為呢樣野

高文唔太鍾意輪換

我覺得下年會高文消失先

有西甲就有得留架喇 除非下年新主席有心儀對像

沙維

憑咩西甲季初波太大錯覺 到季中開始多線作戰(可能更早)就出事啦 影帝美斯一定keep唔到而加個頻率 進攻球員一換就得丹/幼幼 後備防中得比真歷又唔係硬淨型 用艾蘭拿/puig就要433咁古又點算上兩季係巴塞近年深度最強但打到pat屎咁今年你比到青訓吸經我當贏左 競爭力馬體會仲高過你都未計皇連個天都幫佢

起碼有得留一隊先

Araujo出左幾場已經覺得勁過淘寶
重用一個好過2個爭第3中堅喇

其實Tuchel做乜撚斷腳

training嗰陣整親
完全唔關法甲事

證明班友仔自己操練都無人性
領隊都踢柒埋

農夫聯賽？生番聯賽就真

Barcelona sold Rafinha for such a little amount of money because Barça will save his wages and in addition, it's a thank you sign to him. Rafinha has never ever complained and has always been very committed. [cadena ser]

今季逼搶 戰術 精神面貌都都好咗
前幾季贏波其實係屈個人能力
但係今季多咗配合 都唔再依賴美斯

所以就算和左老西
都冇之前咁絕望
起碼見到隊波進步緊
行緊一個正確嘅方向

至於西甲又唔係完全冇得爭
皇同下體其實都走緊下坡
今季高文又操返體能 美斯又有古幫輕下
佢就唔使上季咁辛苦
成績好過上年都唔出奇

R聯就真係唔使諗

丹麥佬9號…

好左係季初有氣有力教練要佢地做多d姐
之後冇體力執行咪又係打回原形 唔係覺得高文可以令33歲美斯影帝體能升lv掛仲話期望成績好過上年 諗長遠d深度不足 你輔換唔到主力 咪越打越跌watt
仲未計受傷 你數得出既後備戰力得丹 比真歷 其他都係潛力股
佢做得岩既就係清走d老將

9

下季就著10號

Btw 19號who

新買個中場，無人知佢存在，高文唔想用，好似傷緊

俾後備仔著9號？

告魯夫接班人

BXXXXXX咪幾好 今季靠佢護級
靠班能屌大帝顯靈就死得

寧願留空佢

印返件丹麥佬先

體能升lv就冇可能
但係美斯有古幫手 明顯可以做少好多嘢
體能上點都好過上年乜都做晒

後備戰力唔夠就真嘅 唯有期望下新仔
不過我話有得爭下西甲 其實唔係話巴勁
主要係其他隊都廢廢地

巴中無大將、巴夫作先鋒
加油

上季彭美拉斯借左去華拉度列
跟住季中巴買左

Free都算 free俾鈀真係on99 25單野都未同佢地計

細佬真係算係咁
走定留都冇怨過
以前就算出佢都有貨交下
要佢踢到大佬咁實冇可能
但踢二線隊應該夠做

Alena 6 puig 12 留名兩個都冇得出 兩個人三場加埋一分鐘都冇
高文中場好似換人default換pedri pjanic咁

9號係丹麥佬
有無搞錯

高文中意用新人
新買果啲，8，16，17 (除左19)
順位一定排先過6，12，11

皇我覺得正常換血中 未至於下玻？係歐聯派膠出局柒左下
前有兩件巴西新星 中有華維迪上位都算係ok接到班
如果奧迪加都打得起應該換血完成埋 係差拉9賓周接班
如果真係買到埋包皮 我地真係無運行出年冇美斯 我地本身財政都搞唔店 要買人真係好頭痕

預左會沉幾年先重建到
狗雄挖個無底洞咁難填
Btw蝗隻valverde當年so9推薦過比狗雄幾百萬就簽到結果唔要

伊度奧
伊巴
山9
so9
巴9
.
.
.
.
.
.
.
.
冇咩唔妥

西甲1-25
得返9同25
而25多數守龍著
隔籬25古圖爾斯去皇馬第一年咪就係著25

魯營無大將
Chris Brown作先鋒

你假疤

包皮去咗皇嘅話
可以預計到每次國家打吡都會重演阿根廷畀包皮不斷單刀嘅情景

睇完cctai
我諗香港人都係咪要民主
比班連登仔有票應該慘過比港共管

香港人要既民主其實係獨裁

咩post

美國隊長炮轟岩岩出院既特朗普

講撚咗好耐啦 俾人屈毛姐
有條友自己用bot柒到俾人禁言定唔記得bam
成班cc狗屌連狗management有問題 話佢哋係黃 幫人classify五毛就唔抵bam笑撚死 班撚屌凍氣軍師唔死都冇用

香港一光復第一時間取消免費教育公屋公立醫保哩啲萬惡社會主義元素嘢

仲有教畜

我已經抄哂你地名
cc台光復香港後你地就係反革命份子

公投決定應唔應該處死你地

處死所有保險狗 教畜 地產狗

呢個唔計

Barcelona management are angry with Ousmane Dembele for turning down Manchester United yesterday.

Barca were ready to sell the France attacker to United before last night's deadline, but were left disappointed after Dembele refused to leave.

AS says in addition to a lack of sporting ambition (being the seventh striker in coach Ronald Koeman's plans has mattered little to him), at Barça it is especially frustrating that the footballer has ignored a request from the club after "having endured three years of tardiness, lack of discipline and, especially, very serious injuries.

"Despite that, he has religiously collected his wages and has had the best medical specialists at his service without ever using them".

Barca were planning to sign Lyon striker Memphis Depay, but were only going to push through a deal if Dembele was sold.

如果當日Arthur企硬一樣會有D咁既新聞出現

點解一定要走？ 係唔鍾意走啊 你個垃圾主席都未走啦

B隊新3叉戟

安部裕葵 #9🇯🇵
Collado #10🇪🇸
Konrad #11🇺🇸

Collado傷左喇

B隊教練睇嚟會重用 安部同Konrad

呢兩個應該有機會打一隊（盃賽）

9號仔想點
下年係咪比個10號佢

文員都未上 有排都未到佢地上 利伸想睇安部同美國仔

左閘balde同中場moriba都值得期待

原來阿妓個白簡迪租咗去左馬體會

Yesterday, Barça and Lyon reached an agreement of 5M fixed + 10M in variables for Memphis Depay. LaLiga did not register him because of the salary cap. Barcelona promised to bring him in January (via@orioldomenech)

幾錢人工？居然過唔到

Barça is proposing a pay cut for all club employees including professional athletes (via @esport3)

又嚟

Barça will try again to sign Eric Garcia in January. They are confident that Manchester City will lower their claims (offer) significantly #fcblive (via
@xavicampos)

下年唔係 free 咩

Dembelé is already talking to Juventus for next season or within two years, when his contract ends. It is one of the reasons he refused to leave on loan to Manchester United (via
@xavicampos)

原來想去養生 league

Barça had offers of 8M, 10M, 12M for Rafinha and the club rejected them. (Rafinha left for free). Now Barcelona regrets it (via
@FMonclusMarca@Laporteriabtv)

HOLUNON9

講得好

#12 個no.衰撚到..
好似想話比人知條友係大大大後備咁..

美斯同so9約埋一齊返南美

能成為密友大慨總帶著愛

69互含

12/25
大後備/25仔
自己揀

個board on9到咁都唔洗炒

最痴線係當你兌返港紙 億億聲都可以唔要

烏雞借左屌老虎

借啲咩？唔是買斷？

烏甸尼斯同屈福特同一個老細

成日左手交右手

都好既
踢意甲好過踢英冠

美斯唔係對住戴巴拿笑
不和又一例證

法國Xavi一路都有like Arthur IG
有冇機回購

仲有格狗

唔撚打茄輪擺明唔及牙朗啦

❗| The 13th investigating judge in Barcelona has extended the secrecy of the Barçagate investigation for having found signs of crime in the hiring by Barça of several companies to monitor social networks.

For the judge, the investigation must be kept secret to avoid "any risk of the disappearance of essential evidence". (La Vanguardia)

快啦屌

雄狗係咪可以躝了

OFFICIAL: The motion of no confidence against Bartomeu's board has reached the required amount of 16.521 validated votes.

🔴 The referendum against Bartomeu will take place in the next 20 business days.

🔵 A 66.6% of votes in favour will be necessary to force Bartomeu and his board of directors out.

好似係有屎以嚟第一個咁多票

祖點會放
放都起碼28,29歲

好似有史以嚟第一次成功

想學獀買返普巴咁?

話時話點解PSG對細佬有興趣

見到安部裕葵轉咗著B隊9號
想問各位巴迷點睇佢一隊前景

希望佢可以好似久保咁啦
希望有西甲借去練, 又keep 住有得出場

其實邊個先投得

皇馬fans

冇乜前景 佢potential其實唔高
同kubo差幾班波 當初都係日本market+買唔到久保 先買佢
有進步嘅都應該有能力打下大後備/西甲下游嘅

你諗下有fati 查卡奧 美國仔 仲有塊玻璃
佢想入a隊難過登天 賣左佢把了
孫呢種好難有第二個

我又覺有機 不過前題要換高文先

資本主義邪惡軸心

尼馬同大佬都冇回購就憑佢？
唔通想1億買返？中場大把人才啦 要買都買阿華 先3千幾萬

美國仔落b隊？

不嬲B隊黎喎

一年祖就叫賣

陰公 冇得踢a隊

我諗安部裕葵打false 9會著數啲，有能力取代Braithwaite 果個後備前鋒角色，Fati Trincao 美國仔同玻璃 全部翼嚟。安部 似係前場萬能key咁，左右翼前鋒中場都可以，而且B隊個教練好似當佢愛將咁，俾得件9號佢實有原因嘅。

講真佢同kubo唔同style，唔可以直接比較，雖然唔敢講佢potential 高或者前景好好，但可塑性高，見到佢B隊由打翼至false9 係的確有幾大進步，所以仲有機會俾佢上一隊嘅

你咁樣身形未必岩中鋒掛 對次級聯賽可能得
但去到西甲 中堅一卡佢 佢成個比人撞開掛
除非佢真係走位好勁

其實lautaro 咪差唔多矮，咪又係ok，美斯都係當初打false 9，可能B隊用緊呢個方法去培育安部都唔出奇

B隊練下了 要成材唔易

講真我反而覺得如果kubo果時嚟疤真係冇乜前景，淨係打死右翼攻中，右翼有玻璃Trincao攻中有 Puig Collado Pedri ，安部都起碼叫做有多兩個位置爭下（前鋒、左翼）

但真係以potential 比較，kubo係俾安部多啲啲

大雄躝我就睇返波

好似狗保 俾蝗搶尻埋

Trincao正選打西

安部裕葵呢啲 實力唔夠班打咩位都假啦

可能係未來嘅左右閘

見到魯賓施美度都可以翻生入國家隊之前唔係玩到食大茶飯比人拉鳩左嘅咩

見到比比真心笑左 竟然無傻西方迪
btw老西個陣想唔想贏

傻西方迪是咪踢緊里爾 早排有日買左里爾睇左陣好似見到佢

呢啲友賽都會比啲機會新仔同邊緣人玩下嘅
正常一早出返Ruben dias嗰啲啦

比比37仲係打緊正選 提子係咪真係無中堅頂到

好彩電話臨尾入返球

有價好賣
佢真係唔啱踢垃圾巴

要佢踢右翼執頭執尾真係大才小用
直頭係玩鳩佢

應該同美斯調返位先啱⋯⋯電話真係淨係可以打死中間⋯⋯

調乜鬼 美斯咪又係自由人移入中間 而加巴塞就係為左就美斯先唔打返433 你又要塞返美斯去右邊 佢鬼有氣同你係邊路切入去禁區咩 而加放佢係9/10之間放下直線就最岩佢踢 基沙文踢落後備好過為左佢要美斯打邊啦佢打中間係講輔鋒唔係攻中 冇中鋒開路下佢比鬼到美斯d助攻

係, 基沙文一定要打中間
輪換下囉唔係點
搵佢打右然後屌佢打得唔好真係冇意思

我覺得高文最後都唔會夠膽收起球霸

鳥迪迪，迪比利係咪要雪成季了?

點敢收
美斯ok球迷都未必制

呢兩個再傷真係可以賤賣，傷到已經冇人要，留又用唔著⋯

國王盃試下無美斯造唔造到波囉，最擔心都係呢樣
依家古表現似返利記全盛時期，都算有種希望
但唔好太快奢望無美斯都 run 得掂呢隊垃圾巴

我諗佢轉型打右翼會實際d，基沙文唔拉邊害到羅拔圖成日比人鬧

難d 佢勁在走位執雞 打翼冇速度出波唔係佢強項
遠離禁區仲加廢佢武功真係要馬體會法國442/4411夾係中鋒同工兵中場之間串連下先識踢
某程度上佢都係另一個體系球員不過勝在勤力

不如狠下心腸用基沙文換一個頂尖的右翼好過啦

Jordi Cardoner (Vice President) does not confirm nor deny the possibility of the resignation of the board when the validation of the censure motion is official. [Samuel Marsden]

Cardoner : "The board of directors have not spoken about resigning. We are more united than ever."

"There are 19,000 who signed the motion but there are 90,000 socis who did not."出現了

"We will finish reviewing the votes of no confidence and then decide the next steps with the sports and health secretariat."

"I cannot say for certain that there will be a referendum. It will depend on health guarantees."

Jordi Farré (Promoter of no confidence vote): "I'm aware that someone in the dressing room is very happy."

"Without going any further, we had the signature of the brother of a player from Barça's first team."

隊波邊個有阿哥細佬

Dembélé trained today despite the team’s day off.

又話遲到早退罷訓既

咁佢之前係咪遲到丫 係咪唔止一次丫 我地有撚講錯佢？
係度單單打打 成個八婆咁
佢黎左第3年比巴塞放棄先識改死性 真係好笑

打機打到悶 返返去踢波

我唔清楚 我睇唔到 我唔知道

2020年都重有人信大雄d煲水新聞

訓練球王有撚用咩
望就望係打季好波高價啲賣走算

遲到都要煲佢？不過是旦啦對件垃圾冇哂期望
曼迷寧願要sarr都唔要佢 再攬多兩年送比祖算啦
我寧願多d葡仔上陣好過

cls fifa

Fifa認證球玉

咁快退休？我玩嗰陣踢完第一場西甲之後美斯就主動叫我續

丹比利哩種人
一定要請退役海軍陸戰隊士兵去訓練佢d記律
迫都冇用，要用死軍行軍黎對付佢

然後傷左

Barcelona confirm enough valid signatures for Bartomeu to face no confidence vote

阿根廷而家開波

this is what the great great player does

有無直播

星期五返工時間先踢埋啲閪波

星期五踢波係hea啲 準備放假

隊閪波踢成點

個11號幾勁，原來踢西維爾

搶到波但控唔到波

南美波次次都踢到想開拖咁
但功勢完全唔入肉
阿根廷成隊都麻麻 靠個12m領先
美斯多數時間喺中圈等波
亦都冇隊友主動同佢做配合
完全係想一球到尾既節奏

計埋12m 全場得兩球中龍
都唔知睇緊乜 有即場投注真係all in 細

南美波=黑幫足球

Ocampos喎上季西甲好撚fit的

咁講啦厄瓜多爾實力有限
根本都無攻勢可言

過兩日又要再打多場
比你咁早領先都係想睇定來食
南美啲波仲要咁狼死好似打摔角咁
唔去馬住好正常

不過阿根廷比波啲尺寸係爭啲

球員質素低

今場已經冇阿甲友出哂歐洲人
證明廢就係廢

話廢嗰啲幾耐無睇過南美波
一去到copa America/南美區外圍賽
全部都係mma摔角行先踢波第二㗎啦

垃圾先要星期五返工時間返工

你工場俾你彈性時間入筷子？

牙鹿又可以返去含能了

咪當個個好似你咁返工場先得㗎

winning終於有Fati仲要金波人
但冇相

覺唔覺上面玩FIFA個班都係假疤

不嬲都係

我不嬲玩winning

真巴

why not both
pes隻垃圾買完返黎仲加逼我玩返fifaon9巴塞做隻垃圾無人氣廢game代言人

39 - Tonight, both 🇦🇷 Lionel Messi and 🇺🇾 Luis Suárez have equalled 🇧🇷 Ronaldo's record for most goals scored for a South American national team in competitive matches (39 goals each).

唔止放假都一齊連平紀錄都同步埋

但winning玩 比起 Fifa career mode轉會球員選擇少好多，少咗德甲，winning 巴塞代言連疤B隊球員數目都少過Fifa

11號表現幾搶眼

唔係講緊傻丹 係阿根廷嗰位

每次見到Adama就諗起冬菇
依家1個天1個地
希望Fati唔會

佢哋上屆外圍賽最後嗰場都係一齊破南美區入球記錄

Ocampos都sharp左成季 年少成名喺摩納哥以為會小時了了
兩三年前去左馬賽大爆發再殺到去老西

Munir returns to Seville after bureaucratic problems prevent his Morocco debut. 🇲🇦

慘都唔知有冇下次

垃圾winning 點玩得落手, fifa UT 砌成隊巴先係真愛

其實兩隻都一樣咁垃圾
我只係電話貪方便會玩下WE

ut
ps4 game行手機驚抽蛋制度

玩課金GAME都有得打J

📰[ESPN] | Barca are fuming with Dembele and Umtiti since they refused to leave this summer transfer window.

Koeman had made it very clear to Dembele that he won't get minutes under him and was keen on getting Depay instead.
丹就算啦 傷得多佢都唔想
至少傷果陣有操下自行個body落場都唔會Hea自
另外果個算鳩數啦

重要年費

大巴BB 係咪無被征召

Btw messi 國家隊差一球就史上top 10了

Dybala有入選
不過聽講波佬話佢唔舒服

🗣️ | Luis Suarez: "It wasn't the coach, it was the board that kicked me out of Barça. It bothered them that I was friends with Messi, maybe that was why."

Coutinho has two personal fitness coaches outside of Barça to work on his physicality. The results are more than evident, with the Brazilian being a key player for Koeman. [md]
其他人學下啦

分分鐘武肺復陽
傳哂俾成隊阿根廷

之前幾個月前唔係已經講緊美斯G+A達到1000
點解而家先講係達到1000

個啲計法，間間都唔同嫁

古又有波入

🎙[@elchiringuitotv] | LUIS SUÁREZ: “For 3 years I have said that BARÇA NEEDS a YOUNG ‘9’ to adapt, but they NEVER brought someone who could COMPETE with me”.

買撚埋啲Paco 保定 丹麥

保定係借
不過咁廢都唔知借黎做乜

如果雪丹咁不如Adama回家啦

丹麥本身定位係用嚟頂半季（因為so9收咧），點知武肺搞到球季延後三個月，so9趕得切復出

Luis Suárez: “I would not celebrate if score a goal against Barça but I would point someone.” [md]

咬都講明唔係高文要佢走
全球員都知邊個有問題

屌你神戶依家變左有前冇後
場場入得多失得多

丹比利上年11月傷咗 抖到2月
然後2月場都未落又傷鑊勁嘅
先緊急買丹麥佬返嚟

支持
冇軟件都有硬件

返黎玩分身術

🥇 Ansu Fati has been named as La Liga's Player of the Month.

希望唔好變bojan 快高長大

Adama睇對波都分得出邊個打邊個

美洲盃又可以踢美斯出局

啱啱歐聯先踢完冇所謂啦

呢件好 但又想查卡奧踢

bojan係西甲好似無試過sharp過

初出道有
但MVP開始冇了

Ansu Fati's new market value is now €80M. [Transfermarkt.de]

賣得

唔洗啦，見到阿根廷又係嗰D 人，自爆出局得啦

Gay test failed

美斯完美展示 咩叫開季影咗張柒相 成集就要用個柒樣

舊年阿根廷班友比特警過馬路咁過曬

肥到咁都要煲佢
不過是旦啦對件垃圾冇哂期望
曼迷寧願要卡雲尼都唔要佢 再攬多年送比祖算啦
我寧願多d丹麥佬上陣好過

巴塞名宿馬菲奧係sporting又踢得唔錯

今朝出街見到個禿頭中坑著住件15/16主場蘇9
邊位手畜黎

中坑應該得一個

恥鬼

邊個地區

丹麥佬應該幾啱高文套戰術，體能夠，有突破同埋門能力，又肯回防。

dxxxhxxxxr🤯

攻守兼備真球王

牙蘇個肚腩仲大過香港廢老再望下差唔多歲數嘅丙朗 利雲 卡雲尼 賓周馬

牙蘇5年冇歐聯作客入球，17/18 18/19兩季歐聯加埋入兩球，仲未計西甲場場amigo football，9 miss, 9 one two 同係咁甩波

但咁都仲有勁多人護航，好似早排後備上陣幫馬體6-1嗰陣成班出曬嚟，但佢正選上陣之後馬體連續兩場0-0又消失曬

你個名

弱智識上連登已經好叻仔 體諒啦

你条弱智識開埋post算醫學奇跡

條友25蘿白

羅白自殺死算啦

5毛今日放假?

五毛freelance来

how to apply?

佢on9

On9到震

原來 adama 得1.78m

bulk到

左邊我有信心一拳抽低佢

收爺喇

細隻到

haaland 又戴帽
樣衰男神

竟然有專題講哈利仔

「天才少年から失業者へ」元バルサの“クロアチアのメッシ”は、なぜ24歳で無所属になったのか？「サンペールらの世代が…」

唐氏球皇

你係咪中間個光頭佬

天才少年から失業者へ

冇班落

咁撚淒涼

疤放租完就算，唔會確保埋個球員夠唔夠出場時間，細佬都叫好彩，起碼國際同切爾達都肯用下，唔好彩嗰啲就

呢點賤種完勝489，賤種租vvd odegaard asensio casemiro出去嗰陣起碼確保咗佢哋有大把波踢先

贏左R連

原來伍仁足球可以出咁多後備

❗Ter Stegen demands to be the highest paid goalkeeper in the world. Before the Covid-19, He asked €24m net / year and now He asks for €18m/year net. The board wants to renew him but Some believe that their demands are "out of the market" sources have told @rubenuria @goal

If Barça agrees, it will make Ter Stegen the highest paid goalkeeper in the world and the 2nd player with the highest player in the squad, behind Messi per @rubenuria @GoalEspana @goal

高層死撚晒未

President Bartomeu has decided to postpone the expected meeting of his board of directors, which was expected to be held on Tuesday or Wednesday. [as]

咁達仔唔係真係咁無可取代...

唔知係大雄嚟料定點，如果單嘢係堅嘅話咁要換龍了

Sergio Busquets in an interview, via SPORT -
On his retirement from Spain NT : "I'm going season by season. I'm not 20 years old, I can't look long into the future. I'm content for now, I feel good and have a lot of enthusiasm to continue."

On his limits : "It's up to each player, anything is respectable, it's what each one feels - I go season by season. A new one has started, a little strange for the situation we're living through. I'm very happy to be there and I hope that I can last for a long time, but I don't know how long."

On the position he plays : "Football has advanced, I'm comfortable in all situations. You have to read the game to find the positions that adapt to your style."

On the heavy schedule : "The situation caught us by surprise, I understand that FIFA, UEFA and La Liga cannot change overnight. It's very demanding, with only few breaks, it's very hard. There's nothing else to do other than prepare well."

On the criticism he's been receiving : “Bascially everyone gets criticised. I'm proud of being seventh in games and my daily work is being valued. Constructive criticism is welcome, it's part of football. I feel good, I hope I stay that way."

On FC Barcelona : “It's not Barça's best moment, I could talk for five or six hours about it in detail. It was not our best year and that told, individually and as a collective. Football is a team sport. It's over, now we have a new opportunity and the hope that everything will go well."

安部仔點解好似傷咗之後踢得仲好過之前咁多嘅

Cucurella: "Barça will always be my home and everyone likes to return home...I was here for many years and my desire was to succeed at the Camp Nou. If ever the opportunity arose, we would see."

買ajax onana

好似好快

回家

勁到

A senior executive, one of the most important of the Barça Board called the Catalan Federation. He told them they had indications that out of the 20,000 signatures, 5,000 were false. Soteras wanted evidence and there was no second call from the executive per @xavicampos

佢持續咁嘅表現真係有機會好似Konrad咁俾高文帶佢上一隊

幾時先有波睇

今晚4點有美斯

仲有4日

朗狗中咗

幾時到醉右

呢個仆街斷腳死啦

c利古，華倫想賣
又荷蘭一號門將，岩晒高文

國家打比24號十點

又回購 換返neto返去

早場多數西波

仲記得巴塞歐聯慘敗後，我有講過美斯要打返中間，個時好多人屌9我，又話咩佢仲有速度，最勁就係打邊
我想問下美斯依家打中間，表現大家收唔收貨?定依然覺得佢要係邊位，之後繼續屌佢唔防守

屌算啦冇人記得講真 嗰陣大家都輸到笑
同埋我記得真係唔少人都話美斯係唔應該放佢喺邊

依家真心煩係影帝個位，佢真心退落黎啦
我睇佢遲早出事

叫美斯打邊,同冇左個翼冇分別,因為美斯打打下都係會走番去中間分波攞波
哩幾年打得咁失敗都係因為冇左對翼

係施利臣
施利古係第二個人嚟

已經出咗好多次

笑死 遲早出事 已經出左幾年啦

美斯打中間其實更好 中間一拎波至少兩至三個對手埋去mark 變左左右兩邊空左 美斯又有超視界分到兩邊

基沙文同教授
基沙文最多都係冇作用
但係教授會搞到隊波失波

其實如果有vdb + de jong ，個效果應該幾好

電話仲會跑返去後防幫波
at the same time
#5仲喺中圈行緊返禁區頂

冇喇
外國已經開始有風氣話迪莊overrated overhyped
捱多2季應該收皮

阿根廷隊波搞咩
睇精華係11號換走之前99.9%都係打左邊

Arthur都吹大左

喺嗰個球場贏到波就是撚但啦

玻利維亞個主場喺三千幾米海拔

踢到尼馬要戴氧氣罩影相
上期外圍賽佢哋連住三round主場 贏阿根廷智利和埋巴西

唔係智利主場都打唔贏呢隊仆街玻利維亞
走去玩咩篤灰篤鳩玻利維亞出個違規球員代表過巴拉圭
秘魯本身喺嗰個場都係輸波 唔夠分去附加賽

跟住係開頭兩round比烏拉圭同哥倫比亞僅勝過

試過喺三千幾海拔跑 勁快氣喘

你老味阿根廷喺嗰個場唔知幾多年無贏過波

有一屆外圍賽喺嗰度輸過6-1

咪就係美斯踢到嘔個到

真係屈主場無高山症都算好仲要踢波

係㗎屌佢
玻利維亞外圍賽作客唔知幾撚多年無贏過波
得主場先有機會

當初換已經係咁屌Arthur回傳王+武肺勁過佢好多啦
依家都講緊正選應該武肺>>迪莊
鬼佬睇波真係唔撚用腦

免簽普巴，哥迪奧拿

普巴講左踢賤種

係
今次踢得仲開心過喺魯營踢

前巴b隊員改名叫悟空

Griez係對唔住佢身價姐 點會冇作用
會回防 會拉邊 有幾球入波都係靠佢幫手拉位先咁輕鬆

雖然啲隊友唔勁，但起碼有鬥心先，跑動好撚積極，就係唔知點解個教練唔肯出martinez而且其實阿根廷足總都好閪，不過冇狗雄嗰啲咁誇張

唔出Martinez?

冇睇新聞以為又玩鳩戴巴拿
跟住搵返新聞先知搞腸沙飛機都冇上

我指嘅係由阿記過檔去維拉嗰個龍

其實阿根廷依家算多返啲人材
同埋選人都正常返啲

但無咩創造力真係唔知點踢落去

中場多返啲人，但後場真係三流級數

中場創造力嘅話palacios, lo celso, paredes, de paul都唔錯，不過前三位球會教練都唔重用佢哋

senesi同quarta都幾有潛力，但個教練好鐘意用奧達文迪

de paul 好似專揀嚟幫美斯防咁

阿特蘭大借左Christian Romero 高中堅
Ajax 個Lisandro Martinez都唔錯
不過球會去左打防中

Paredes喺巴黎都算有波踢 Lo celso就真係好嘥
De paul真係好實用 同Ocampos都應該繼續做到鐵膽
Palacios比多啲時間啦 利華古遜仲有Alario頂得 可以變陣

龍門個問題有時都係論資排輩
不過Emil Martinez同Musso都值得踢下

永遠淨係出阿甲龍
明明martinez benitez musso都唔差

盧施素快啲轉隊好過啦，跟摩狗嘅話遲早玩完

10月24主場打吡 10點早場

美斯又然

早場本身已經輸咗一半
重要早成咁

信高文蛇 唔怕

📰[@QueThiJugues🥇] | BARÇA REDUCE 30% OF MASS SALARY!

- A labor lawyer on behalf of the players can negotiate until 20 / 22oct.
- A legal agreement must be reached between players and the board by Nov 5.
- If no agreement is reached, Barça will make a unilateral reduction.

散班了

10點閪能硬

Bruno Fernandes has lost faith in Solskjær #mulive [@_goncalolopes]
踢得好差咩
記得上年巴同曼爭

has lost faith in Solskjær

條撚樣似唔識英文

is母肉

左邊幾型 同我真人幾似

你似隻狗咋

你=68=狗

Grizi射得幾靚

條友克羅地亞剋星來

克羅地亞啲人咁支持香港 基斯文條撚樣算唔算出賣香港
仲要用華為

樓主快啲執po頭，唔係我放狗咬你

鬥基沙文藍啦

條撚樣仲藍過我華為我真係用唔落 都係美帝iphone好啲

你咬佢咪得

我箍緊牙 會痛

五毫五毫咁賺好難買iphone12喎

私了佢啦

我用緊iphone xs

唔夠法國佬打

屌你咁有錢 我se

用緊6仔覆你地
今年換12pro

我仲有部8唔係點賺咁多錢

有兩部電話無用 要有多幾個ac先賺得多你柒左

買定條充電線啦

兩部電話唔同acc一齊撳咪事半功倍囉

線有送埋 火牛有mb
不過應該買埋個20w頭

飲醉都仲用到電話

你一心二用

無波睇好悶
利申唔睇國際外圍賽

屌你咁睇外圍賽咪搞掂

Maguire又出事

死獌狗隻80m小丑柒撚到
仲水貨過丹 次次都輸佢

成個波台都笑緊

丹麥呢期都幾威 成隊都起碼叫得出名

chris brown

著九號國家隊都著埋

獌迷表示有買貴冇買錯，你識條春

睇劇算

條友真心柒 防守條友 又25自己人

瞓啦on9 聽日唔使上堂？

返夜班看更

死獌狗仲柒過我地
重建咗幾年都仲係垃圾咁

唔洗分咁細 大家都係垃圾

講到我地好似唔垃圾咁
由羅馬嗰年開始柒 柒到而家

依家用緊呢個阿甲龍好野黎
上屆世盃如果早啲分組賽肯用Armani ，係有得搏下首名出線
格仔咁既水準都入到決賽，就係因為首名條線太靚

叫麥膠算啦

有馬天尼斯唔用用阿甲龍

lo celso再搞落去變工兵
之前係betis 成個轉世靈童咁

其實點解愈黎愈多人留意歐國聯
歐國聯其實用黎取代d濕鳩熱身賽咋喎
贏輸對d大國都真係無乜影響

牙朗贏到嘛

如果歐國聯都計一個重要足球國際賽獎項，咁奧運金牌應該都要計

如果牙朗贏過奧運嘅話
佢哋會即刻吹到奧運>世界盃

啲人鬼知咩
正係知丙朗贏過

🗣️ | Griezmann [on Deschamps]: "The coach knows where to put me."
反了

跟得daddy好難唔變工兵

Armani的確係勁野來
而且佢一路都打開正選

但係佢年紀都大

至於世界盃嗰樣野 至少佢唔會送個波比rebic任射先

電話佬琴晚又入波
巴真係浪費咗佢

上屆世界盃一開始用個個冚家鏟龍，接球波都怯場手震

卡巴除左守十二碼係神級之外，其他方面都係垃圾

高文小氣到仆街
電話佬慘了
但係高文自己都話電話應該打正前

佢唔撚得啦係勁唔洗踢阿甲
落地好慢，上次世界盃失比mbappe球近柱落地慢撚到

卡巴反應已經慢到豬油糕咁
真係唔明點解有教練仲可以擺佢落場
車仔仲敢放佢落場真係勁
佢而家水平四大聯賽都唔會立足到，慢到成個阿伯咁

3個10號總要有人犧牲

你有無睇河床呢幾年表現先
佢好穩陣喎
唔覺得龍門呢個位踢南美波有好大分別

我再鍾意Emi Martinez都好 龍門呢個位我覺佢未有得打都唔奇
而且Musso有得同佢爭

咁牙TAT換阿甲龍
deal？

大雄可能濟

Manchester United and France midfielder Paul Pogba, 27, wants to join Barcelona on a free transfer next summer.
(Mundo Deportivo - in Spanish)

法國隊??

人地夢想係皇馬

條友咁麻煩 咪搞

見到廢丹同烏狗之後仲敢簽法國力架？

有咩做唔出

唔關事，佢根本廢

又一條大帝都幾煩

疤區24

Barcelona's rotations could be in danger against Getafe. Trincão will have one training session. Pjanić might not start. Dembélé or Pedri could be in attack if Messi, Griezmann or Ansu Fati rests. Sergiño Dest will play left-back #GetafeBarça [sport]

打完國際賽多數收皮系列

Barça have the youngest team in LaLiga: 25.2 years old average #fcblive (via @santiovalle)

但最唔掂嘅老嘢仲喺陣中

條數點砌出嚟打飛機

後備多後生trincao dembele araujo alena puig pedri firpo，不過30+喺曬正選度

大隻到